中環人表示好想收工

大家加油

努力

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

爆鳩自己大廈玻璃

咪放工囉

以後都唔洗返

入埋狗屋

祝中環友逆市加薪
良心常在